[日/台]貓咪大戰爭 (29) 金卷貓罐All In月中貓祭

金 罐
券 頭
抽 留
貓 必
祭 中

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。

大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

神社功能(需未來三通關後才可以使用):
投入經驗值後可抽取一些獎品，同時可提升神社自身的等級(最大Lv50)

10萬池抽選機率:
レンガ・羽・石炭・歯車 14.29%
金・隕石・骨 14.28%

100萬池抽選機率:
各色貓薄荷種子(不包含彩) 16%
各色貓薄荷 3.4%
彩虹薄荷 3%

300萬池抽選機率:
各級貓眼石: 23.75%
傳說貓眼: 5%

500萬池抽選機率:
寶物雷達15%
貓利達A 20%
貓利達B 20%
貓利達C 17%
傳說貓眼 10%
金券3%
首領旗 15%

各類資料（日文）

轉貼巴哈

基本貓能力一覽①: 基礎篇

狂亂系列我能打過哪些

傳說關卡一星攻略總集 28章完結

得翻斷日就10%祭 先得14張金券

貓罐都all in

缪毐老藹留明

之前Eva係咪有reset750?
咁之後個750咪要抽10%

漏左
雷神而家警戒打大紅海獅都用緊

應該會落埋白無eva跟住

不了 留翻遲下eva

推薦個台版貓戰youtube channel，攻略出得幾密

Lm

可能要高級先顯得勁

打到35 45就卡卡地未升隻雷神

天神必中

但係我玩緊台版

銀卷抽貓， 抽科技， 最大係加幾多？

依加我個max 係20 lv, 食一粒20+1， 姐係等於21lv

基本貓暫時最高+90
科技+10
20+1=21

科技最多20+10

基本貓10000rank以下係20+80
10000以上解放+90

之前睇個d好似都停左更新

升錢同貓炮位近左

打埋未來一二既不死
衝埋未來三不死

情人節強襲唔易打

今次lv14最難

的確
我都係lv14開始要轉隊先贏到

你連京坂都有

攞咗好耐， 見有鋼犀咪出

但無地藏可能可我貓生嘅痛

佢不嬲歐架啦
隔幾日就中好野

抽唔到雷神，用緊依個陣

情人節系列好靚
見到日版情人節有必中

777...
不了

咪仲勁

未來一唔夠隻山豬打
得d基本角色， 諗著打下素材進化衛星貓， 唔知有無用

上網睇， 炮灰又唔夠， 攻又唔夠

打咗狂亂未？
今日有狂牆打
用到尾嘅炮灰狂小貓狂牆， 一定要攞

公平咩

夠唔夠打
成200 體， 係咪預要續關

如果你未打狂小貓先就難啲

強襲白無MVP

其實都唔一定，我自己唔知點解覺得狂小貓最難，玩到最後一隻狂亂先打

狂牛最難

鬥士

未來篇宇宙篇最重要嘅係
腿貓3階
衛星
超西
漂流
小精靈

宇宙關個魁皇星，點樣可以破隻大象既防？

破盾貓 較為平民嘅係
短裙
劍擊
馬沙貓

馬沙係邊隻

用破盾炮

紅色太空衣有隻高達痴住個隻

未升到3階

好似要rank高先得， 依家係咪應該打下傳說/ 日常/素材關先升到rank ?

rank係睇total貓等級
未升爆係刷錢吧？

唔係啊， 依家係lv 20就停左， 唔俾升， 稀有果d可以進化， 但要打素材

諗住爆旗一日內清哂宇宙二同三

卡死左係宇宙三打耳星啲猩猩大力到
個外星頭又打極唔死 又多盾

除左嘉年華
其他野慢慢打吧

升lv還升lv
進化還進化

升lv睇rank
進化用薄荷個d

焗我爆道具打過去仆街關

有無練ex破盾貓
後面啲ex關一定要出

用斬盾炮頂住檔先

續關都抵 我用左60罐拎 狂牆用一世

我覺得狂巨神最難要講運

我呢隊打唔打得贏狂亂坦克貓

唔得
炮灰太少

咁我都係打左世界二既寶物先

唔該哂

個暗黑姊本能出波動都幾勁

波動lv6 雖然得5-15%先出到
但出招頻率快， 好易出波動

係脆皮左d

巴哈呢？

打月任最煩就係查返隻指定怪即係邊隻
點解唔可以係任務個欄加幅圖

你過咗真傳第一關之後是咪打咗古代貓薄荷先

係
個兩個集中禮拜打古薄彩薄

暫時未砌到隊可以贏曬咁多關

我都唔係關關贏
係好煩

巴哈有個網
自己打字
會出邊關有

有無試過打完直接攞到薄荷

佢要打日文

應該冇，全部種子
出果實機率勁細

打日文唔係問題
問題係點解要咁複雜

任務欄放個制 ， 噤落去跳去敵人圖鑑好難咩

都唔話其實可以直接顯示埋邊一關有呢隻怪，一噤落去就跳去關卡畫面

我嗰陣都有屌過佢啲寶物介面點解唔可以直接連去嗰一關

敵人圖鑑又唔係跟屬性排 勁難搵

日本仔d logic有時真係唔知jm9

我用呢個網搵

打哂60，比想像中簡單

用開呢個

連樣都可以起埋底， 勁

中文版冇乜唔知樣呢個問題

用咩隊打
慢慢打到五十幾

但佢sip咗幾隻常設超激入個pool度
加上完咗eva無罐 下年/國王祭再抽

呢關點打
隻異星樹懶高攻到cls 一下波動即刻清場

如果落時空神同白巫可唔可以唔落炸彈

情人節池得 情人節美女神想要 其餘2隻興趣不大 即使之後有必中都好難抽中
國王祭 本身有興趣
但見佢加咗季節/節日限定
而呢啲超激評價又麻麻地 聽講連隻國王評價都係普通

我都係繼續留罐等合作貓

我會寧願落炸彈 唔好落時空
keep白巫

本身想落黑魔女/喵魔
不過上面嗰啲好似仲緊要啲

有白毛緊係簡單

打贏一次拎30罐未算
風雲塔有送古代薄荷

進化材料既關係日日有？
我見行程無

好似係一開始出的？
等佢爬近塔永停之後殺

40秒出

一至五每日各有一關
星期六， 日睇情況

應該係kb到塔後or殺左佢

慢慢打
學其他巴打話 打咁快 好快就冇嘢打好空虛

後三隻我都冇

呢關宇宙幾？ 3篇都有呢關

應該冇得kb? 隻怪好撚高攻
仲要只限第一頁

三

佢有排先出
你可以炮斷佢等佢再儲氣

得3先有個隻爬下爬下
我3個都有睇下係咪佢問個d怪

所以個陣砌隊砌左前面5隻就算

要睇你有咩貓
有精靈就一隻殺晒

但係隻怪一下攻擊就完全清場
雷精靈都比人秒……

雷 火精靈

一開始真傳就多咗好多野要攞要打要升

古薄荷我夠數
但冇動力打普通薄荷
ex貓欠宮木未3階

但係狼女我用4星關試用ok的，起碼血量多咗唔係一打就死

Tks

努力打緊

三階狼女我見打暴風渦會用佢
我要打暴風渦攞轉轉轉三階
再攞轉轉轉打肥普溝鋼鐵攞龜殼

傳說稀有？

有白巫當然易咗，不過我覺得開咗搵錢本能既康康貓先係mvp
一開波，一野一隻，一陣間就升哂錢，就算出哂超激都仲有16500 先同大海獅開波，舒服好多

用止波

頭先試左場，只係狂出衛星同腳就贏左

幾lv?

章魚壺都係比人秒

又試多場原來直接速攻就得

你d貓幾lv?

隻衛星50+23 巴哈40

...
我衛星40... 巴哈30...

你要止個波之麻
拿臨火力秒佢啦

其實開場狂出貓頂住佢塔前面就得，咁佢隻肥野出黎打一吓波動就會卡住自己塔後面唔再行出黎，但要記得唔好放貓炮打飛佢

咁全平貓陣？

我覺得研究力聯組+狂出衛星都夠贏

用依隊打到57，3隻控場頂你1隻白毛

how?

同埋要留意如果唔小心殺唔切隻駱駝比佢加左攻可以用貓炮打死佢得返果啲血

Yes

升到50基本上秒左9成關

打贏60，不過打勁耐，要開貓電腦自動先好啲

因為佢就係鬼神

都幾易打，唔洗開道具

銀劵最有效率係咪刷河馬關

紫電河馬必跌1張

咁搞笑

屌我仲以為係因為二月十四先setlv14做最難嗰關，啲朱古力狗仲厚血過三星力天使

呢個諗法唔錯

.

·

你𠵱家幾多rank

4000幾

準備打

刷到出晒四張地圖用盡埋啲統就算

我都係

我次次都係咁，當地圖王咁刷埋

所以通常洗咗廿幾三十次， 十幾分鐘就打完

救命 轉左電話佢話我其他裝置有存檔開唔到
但我已經del左舊app 可點攪
我有記得個號碼

哇 原來係紫電河馬， 400 體， 唔夠抽

我原本以為係30%果隻

小小貓系列應該用黎換NP定升上去好？

控場貓係咪只換NP?

搞咩 宇宙篇咁難出寶...
我尋日24小時嘉年華 開始打宇宙一
頭幾關打左9-10場先出寶 仲要唔係金寶

睇黎要花石抽魔神果個池

唔該晒 而家有好多稀有係倉剩係敢+ 長腿 拉麵王 侏儒驚+錯

唔會加錯嘅， 係驚賣錯姐

唔係貓祭的話 ， 用罐等必中先抽
券就幾時都用得

EX貓除左短裙貓(破盾) 同埋 狂歡貓(堆屍) 仲有邊d係常用

進度1600rank 打緊宇宙一 傳說19

小小牛必升

稀有仲有人魚 無人機 不死耐打 鬥士 呢啲都係必+

情人節強襲14咩事
已經update咗弱化版 個強度同13爭咁遠

唔該晒

點解既

投資必勝法

np 放棄升其他， allin 緊女王貓

打四星好有用

抗波動

又唔係止
得風雲4x有1關用

有更新咩

有 ，14關出錯更正

我見佢寫下次更新先搞喎

但其實都唔難打
朱古力狗唔需要殺

我一下都搵唔返個個post

下晝望一望見到話14關出錯 之後睇appstore已經有一個新update10.2.1 不具合修正

12號先更新

睇完狂笑，點樣改game 改到咁

睇d人硬攻打到痴線

頂你個肺
第一次打月任
中到關墓守花子（無限遁地嗰隻）
打緊都殺唔到就爆左塔 完唔到任
燒旗仔試左好多場 真係勁難 再開埋max
最後終於砌到隊用暫停打死佢
暫停中加少 再屈溫泉 愈術士先得

但打完都係clear唔到個任
再睇多次原來我一直打緊3星 個任1星
之後打1星秒推塔搞掂 唔使打死

我升爆左齊np
其實唔太有用
咩都好 係差在行得慢 好難疊夠一埋狂掃波動
係打啲外星綿羊同鋼鐵先有得自high下

如果有人想升 千奇唔好 極度唔建議

你有冇睇錯第隻
出左黎+爆塔都過到任加啵
唔駛一定殺

架

打完，唔該哂
不過想問大家有無一個陣可以唔洗打第二同第三隻豬，我個陣唔多穩可以做到呢一點

大獲，唔夠貓眼石
等陣11點抽中帝獸未升唔爆佢

屌你連續兩次出錯隊嘥咗兩批道具

你咩版有帝獸抽

上次40咁過
好似係有不死難過60

睇錯日子12號先有

爆塔=任務達成 唔洗殺死㗎喎

今川義元加前田慶次加炸彈貓
已經快去鳩襟都照過

只係想中地藏咋陰公

曲線曬藍眼

鳩出藍眼都唔一定過到

要等隻目標怪出左黎先的

可恥負皮

好似負錯左個quote

新手
睇唔明 日版啲週任

見有幾張金卷，抽下np，點知

第一隻傳稀

抽到嗰下有無好興奮

週任都係果幾樣, 打銀卷, 打xp, 打薄荷關, 打傳充傳奇開, 加馬多多尋寶

冇中藍眼咁開心..

超國王pool係咪唔太值得抽

始終藍眼係頂點

國王評價應該好似普普通通

傳稀啲貓石都唔知點攞

留多幾日allin

風雲塔有一關跌

姐係出風雲先有一粒

好像有幾粒, 我有成40粒終於有地方用

點打……

灰 x n

落5隻75蚊 150蚊 炮灰 (不能等級太低 )
不停出 就會贏。

或者落個體力聯組。

加隻鋼鐵貓快啲

頂...好多節日激稀有抽
想加rank

唔係都係一下死咩
等級無關掛

太低埋我怕直頭唔到去

基本貓孖寶lv20應該夠

好心小龍包貓仙人個d再拎就比+1啦

冇呀……

唔駛放150肉都係比隻野秒殺浪費錢

就5隻灰+鋼鐵貓

佢係一下一隻
但打單體
靠量磨死佢

10隻炮灰加電腦自動出？

我知。

但係樓主係新手 我提多句啫
話曬500體 輸咗唔抵

係，唔駛高級，落一堆75蚊1lv既都夠做

手動得啦唔好side道具

我……
rank4000了……

手動得啦

無謂浪費道具

手速應該唔夠快……

佢扮新手好多超激

開場要手控升工作貓，開電腦會幫你升工作貓而唔出炮灰

以前d人話真傳1先脫離新手期

其實你出5隻75就得
唔駛任何道具

10隻你都出唔切

咁我都仲係新手

我一開始叫佢落5隻啦

或者體力聯組 再5隻

夠打啦4000rank

咁俾電腦得唔得？

用旋風一家？

呢關唔會無錢啦
根本唔升荷包都得

你驚就睇yt片參考吓先啦

見隻eva比紅大海獅打中
手痕去睇下射程

lv41-60變左而家台版既21-40既

5隻75灰
等幾秒儲下錢
佢行左幾步你就可以狂出到完場架啦
唔難

ok

exactly

5灰加速度聯組？

隨便

個半價淨係呢次 定係可以留去下一次

啱啱拎左狂亂小籠包
正常小籠包要打關

留到2046
但有下次唔會疊2次

過到

好煩銀卷抽7下10抽就爆倉

痴撚線好多禮包

用券11抽2超激...有1隻本身有
有1隻新激稀有
收手算

買定
機會係劉備...

唔等12號？新藍眼

見難得節日
加下rank

新藍眼這裡機會...

國王池啲好似相對冇咁勁
係咪唔抽比較好

兩日冇登入
D體白白咁過
唔知p社幾時先覆

係

黎臣仲要係新年

抽咗28000 個 冇國王
台伏有冇人抽到

28000

上面有巴打抽到，between 28k

嘩咁大獲
我試左開飛機mode較時間都唔得

等左半年個10%

客服係好慢嘅
唯有間唔中再入game撞下睇下入唔入得返

好慘

升rank 係靠等級， 咁癈貓你地都會升？

前期唔會，後期冇嘢好升先會

x2

伸利13000

升
要拎旗仔

同埋玩尋寶記你點都要升

終於拎到小籠包貓咪 真係好可愛

一次拎埋狂亂
多兩隻炮灰用

75蚊 炮灰
啱啱升埋佢做大籠包

國王唔係0.6%
0.01嚟

0.01 dom?

唔講咁多，負評左先

傳奇尋寶記會一定有4定5粒
之後有2關抽

我都用晒啲傳奇石升超激

支炮 攻擊既寶物洗唔洗打？
冇升過佢

係咪好好用？

有錢人

炮灰only

全部寶物都要打齊

可以 雙牆 小龍包 狂小貓？

可以呀

777罐 7金票 必買啦

屌，白金卷中白兔女俠

你28000 around 200抽
乘0.003都未到1，再100抽先啦

癡撚線 28000係課左幾多

依個問題等於2次傷害, 自己計啦

28000

多謝老闆我有game玩

先負皮

過關都要負皮

巴打唔係過咗未來三啦咩？
快啲去拎隻炸彈貓

快極都要22號

係喎
唔記得係特定日子
呢段時間冇嘢抽，希望快啲知道下半個月有冇合作 EVA

同時都好希望 梅露可 小圓 Fate 都會復刻，好想抽番

你咁遲先打嘅？🤔🤔

你打咗？ 有天使馬嗰關

果陣仲未有黑魔女

地藏都未有

勁

有八戒 有暖桌就夠

廣告獎勵無左 (加碼多多和回統率力)?

試下出game再入返

多手抽中盛夏白兔女俠

剛送左呢隻，有無用？

新手玩咗幾日，先知可以俾八蚊過晒世界篇

嬲嬲地課埋新嗰4仟幾罐

對白有用

課金嘅話， 打埋世界篇
每過一章可以課一張白金券
你比咗八蚊就無

唔skip仲好 打晒世界篇齊金寶都好快 多3張白金仲正

蝕咗

唔係22號？我返工成日唔記得拎

好期待12號

唔得 關機再開都試過
睇黎要退出了

乜咁睇唔開呀

會唔會未夠鐘？ 每次睇完廣告要cd 八個鐘多d先可以再睇

都唔知寫乜

咁多漢字唔知寫乜

上次60咁過

什麼鬼

而家好多呢d貓game

唔知邊隻真邊隻抄

啱啱入game兩樣都有

今次更新好似冇咩特別

60一開始儲到錢出晒超激應該唔太難
4超激控場

昨天下午開始已經唔見有
少左道具和420統

雪初音好撚正啊
屌又要抽初音
本身仲想儲罐等日版街霸/fate突然復刻

初音又復刻 fate幾時先有

終於有絕古代渦打，古代貓開三階

原來d活動有送好多罐

但要打完成個系列先有

一去到困難程度就輸左

國王其實都冇乜用

好有用, 由其係打風雲塔

好似係同一檔野黎?

*「進擊的喵喵」製作人・總監督
升田貴文

曾任株式會社PONOS 旗下在全球大受歡迎的手機遊戲「貓咪大戰爭」的企劃經理，參與開發製作企劃。另參與「Mr.」系列 (累積下載數超過 2000 萬) 的企劃。

※本作品與「貓咪大戰爭」（發行商：株式会社PONOS）為不同的作品，本遊戲以及本公司與該作品・發行商沒有任何關係。

每月 2號 同 22號
但時間好似係下午2點20？ 唔太記得

撞名

日版又更新
超革命軍又多一隻超激 好得意

又初音
到底班大帝課咗幾多落初音到
而家兩個月一次初音

就快變成 初音大戰爭
我寧願佢復刻吓啲冷門，咁台版就有機會復刻

早排先兩隻新角
而家又雪初音 都未用熟舊角就出新
明顯條水好好搵

你話革命軍呢d加隻新就合理
甚至舊池舊角好多已經過時，你update吓仲好啦好似龍族又貴又廢

唔好撚提龍族，一講就嬲，我明明係新手嚟而且冇抽過佢嘅池都有2隻廢嘅係倉到
又唔見我中吓啲革命軍，起碼唔打得都睇得夠得意

我都希望佢可以改吓啲舊角，等佢哋有番上場機會

唔計合作池 ， 原生池通常有8隻超激角，有一半會比較有用，剩底個一半就係廢角或者某某指定關先有用。

你原生池而家都咁多款，夾埋大嗱嗱3，40隻超激角色係過晒時 。

做為營運都係想人課金，吓吓抽中垃圾我唔覺得有人想課囉 我覺得一池8隻，你起碼6隻可以常用已經爭好遠。

如果佢將啲舊角色改番強少少，應該會多番人抽呢啲池

而家舊池有必中除咗超古代同天神系列其他都未必有人想抽，尤其係龍族，又貴又癈又慢(成池入面好似得2~3隻叫有用？)

本身應該係打算用本能去救濟
地龍算係咁 對古代耐打大型機差唔多得佢
另外就係有波動嘅聖龍 (但其實都唔知幾時用得著)
反而革命軍我覺得慢得嚟全部都係專打不死
有一兩隻就已經好夠 甚至如果有六道聖/木乃伊女/猴蟹嘅話其實唔洗抽

我就係有隻地龍，但真係用唔著
有排都未打到古代敵人

革命軍 夠娛樂性夠得意，如果之後有多罐頭我會想抽革命軍都唔想抽龍

六道聖 係邊隻？
我有木乃伊梨香，係幾好用

實況野球合作激稀有 以前對不死就係佢同猴蟹
之後加多左稀有佢先至唔太顯眼
而家諗諗下可能師範對不死仲好啲

呢啲睇個款冇可能再復刻

藍眼勁既地方係對有屬性就有效果？？
其他果d 只係針對某某屬性、 唔夠泛用

白藍對有色屬性
黑藍三隻對白屬
黑魔女對全有色加白屬

Btw 黃金會員係咪有無限加速同電腦？

六道聖呢d唔會復刻啦

講開本能，老實講新手有排都未開到本能，甚至古代敵都係好遙遠嘅事。

唔計真傳說同古代敵，隻game 全部關卡就係白敵同埋有色，新手辛苦儲罐抽到地龍(或者一隻1，2階無用3階翻盤嘅角色)都咪話唔氣餒。

營運方面一定係想：抽唔到呀，課啦課完再繼續抽。 但係你拎住隻廢角都過唔到關，你點會仲想玩落去。 而家隻隻game講即食，講放置play，自動出角升lv等等等等...

老實講與其搞本能，你不如更改攻擊間隔改快少少？ 多返少少血？ 敵人吓吓一百萬血，我哋就幾萬已經叫多

淨係有加速

廣告終於出番黎
要斷網開game 再按統率力
當佢問你是否回滿 後面會出返廣告button

古代貓出三階

未來貓， 超級耐打

Ohhh
咁要考慮一下

紅色果隻招福轉蛋卷, 如果 15 號之前唔抽. 會唔會保存到下次用 ?

不會
過期前好抽

打紅色種子 不停跌果實比我

打古薄荷個時係咁就好

乜鬼又多個超級耐打

都估到會係未來貓

你係咪鯨魚分身

你 講得好好
我呢個新手抽到BB車同2條龍，心諗我究竟可以幾時上到佢哋3階同派上用場

出場費貴到咁都冇咩用？
睇嚟又係啲有愛再抽嘅貓

龍族個設定係有問題 太貴而能力跟唔上
新手以為龍族好有型去抽就真係中伏

你而家去到咩階段 有冇諗過砍掉重練刷隻藍眼開局

我已經打到去宇宙篇 打哂狂亂 傳說都打到一半 又課埋金 唔打算砍掉重練架啦

係呢到sung吓抽到龍族真係哂鳩氣

打咗六次

咁呢個階段應該儲罐唔難啦
d正嘢嚟緊㗎啦
我都係廢角開局 (雪女 織田) 好明白

你睇巴哈龍族係低評價隻隻近乎C級
就算較為好個d其實都係麻麻 我有龍騎士同古龍都極少出 古龍起手慢不停俾人打斷

以前又話盾(異星怪)唔會疊攻擊力
我打生誕的葛藤
冇出破盾
一開始隻海豚遊埋黎
我剩係用牆, 史來姆, 狂腿疊波動
疊疊下都可以殺到海豚

承你貴言巴打~
我唯有希望之後會抽到正嘢

不過想問吓之前P社有冇試過改勁番隻角色呢啲先例？
如果有可以期待吓，如果冇我都係疊埋心水繼續儲吓罐等合作同超古代必中

我都淨係玩咗一年 等其他巴打答
但係似乎開本能去作為update嘅做法比較多。

你玩到呢個階段都冇抽過超古代必中？

唔該哂巴打
其實我由玩到而家都未開過超古代必中

咁你留罐抽吓啦
天神有無抽過？
超古代同天神都可以用到最後 算係最好個兩個池

有留罐等超古代同之後嘅合作活動，好期待EVA
天神有抽
時空神好用 有色敵會落佢停下人

抽哂銀劵，90抽博夾J

新手一問
抽銀券 關抽90抽咩事

Btw

呢個任係打乜

打3次銀券關

銀卷抽中藍色珠珠夠五粒可以換一張金卷

原來係傳奇關果堆活動， 打哂一個系列會有罐
但有d 去到困難就唔夠打

All in 貓祭啦

不嬲都有

唔好講六道聖
等fate復刻都唔知何年何月

古龍打不死唔撚掂
手短仲要起手慢
成個系列都有問題

yes 呢個池真係近乎最廢

台板10點超極經，留定統，準備定道具

未來貓好正

古代同現代 都好得意，但一到3階未來貓我覺得冇前2階咁可愛

古龍打異星河豚好勁喎

我打風雲塔四十幾層有狂萌同異星河豚果關用佢輕鬆贏

利申：無鬼神貓

古龍真係為呢關而設，無古龍/鬼神打到

而家講泛用性........

我打呢關果時都有古龍但唔夠高lv，你夠高lv先可以做主力

所以古龍泛用性

風雲塔個關我古龍30
yt片個個效果要唔知40以上 先可以硬食河豚

抽隻超激返嚟打一關，玩咩...

其實都唔出奇，出到一關都係好，大把超激入緊雪櫃
如果隻隻都泛用，就唔會個個追求藍眼

比隻皇獸白傑你，都唔係好得好多

我上面同另外巴打講緊就係太多貓過時，齋擺。

皇獸白傑唔係top tier
但都叫勁既

好癲，對鋼/古代過10萬血1kb

一定升呢隻

真田青狼唔難

最難一定係45

45唔係好易咩，好似快攻好快殺晒

吓，我打不死關都成日用佢，
對不死勁既貓係好多，
但遠距範圍好似係得佢
一次過蒸發一大片後排不死怪

我是鬼果個活動， 有幾關都係偶爾機率, 但體力要求都唔同， 個跌落機率都係一樣？

如果起到手的話

45你隻真田好勁嘅話就容易打

起到手呀，其他打不死遠方範圍就係衰在血小+冇對不死強所以冇咩用起唔到手

吓，用巴哈咋喎⋯
跟啲yt片打

不死係好煩
喪屍平民3寶都係打單體

而家有黑熊貓3階 我都冇點帶蟹猴

應該係有差小小，1%咁
不過最後果關100%，都唔難打

不死熊貓同佢好夾，一個打前一個打後

缺錢啊
你知喪屍關有幾多錢㗎啦

終於有極速子彈火車用

唔夠打 打死左隻噴噴， 跟著隻樹賴， 同黑袋唔夠打

D野太癈

打緊其他關儲罐同銀劵， 博下升到長腿+10 進化

𠵱家有鋼頭打

台版

未來1 卡左浮游

未過未來1 開唔到鋼頭
而且未過未來又無炸彈貓

有參考過， 佢有隻3階牆， 頂到天使河馬，俾第二隻姆特出， 依家未有3階牆， 唔夠頂

今晚12點後就超極貓祭

而家開始
唔浪費1體唔好太hea打
月尾多數過到

不如大家講下有咩迷信抽貓習慣？
我就抽10抽睇下，不過都係最後一野抽哂

咁勁既玩到

支炮係咁攞黎打停自己個攻擊
一陣試下先

得返兩張金劵

以前係要疊2階巴哈

10抽中哂藍眼就可以停

你中後期就會易d 拿金卷
No worry

我唔求藍眼
抽到地藏就收手

我都唔貪心要鬼神+藍眼全中就得

i know that feel

中間忍唔住手抽左幾張國王出埋d垃圾

最好十張金卷內中晒

第一次課金 有啲緊張藍眼唔重複就ok

四星關磨左勁耐先打到
可以堆到四隻狼女 貓彈人

目標 33罐抽+30金卷抽+1單罐抽

歐洲人希望要全藍眼+喵魔+真田
60抽ready

巴打 all in woo

同標題一樣
All in是常識吧

All in

想問eva機體
係咪1,2,3階都一樣性能？

除2號機3階有增攻之外

照睇初號機就無分別，好似街霸阿隆1,2階都無分別，係3階多咗增攻

仲爭200罐

拿出你的魔...

每日有90罐

登入， 打新年煙花果關、 仲有？

黃金會員

大家今晚0000 all in?
我再唔中就出坑了

ok 因為我係eva迷
冇分別就用1階 2階多隻貓係背脊好煩

我等夠罐 all in

得兩張金劵

今晚會唔會好似pad咁抽壞左個池

上次18抽貓祭池咩都冇
今次再冇就....

課金！

其實我覺得pad佛心好多
玩過貓戰後，我先覺大介對大家好好

太多人抽 全世界谷落同一個池 搞到server爆左 個池抽唔到

新pool改左係0000更新？

其實你斷網都會抽到 唔會連上server

all in

陣間0000置頂個貓祭收獲樓 俾歐洲人曬命非洲人訴苦先

樓主嚟講你都算幾西下

……

唔知大家貓祭收穫如何？不如大家係度分享下收穫？

負皮+block
最多唔入post

反正我又唔會卡關

我本身已經有白巫

32抽 1隻土精靈..
棄game了

點解我delay咁多先有得用

20金券中埋呢隻

上次18抽貓祭0超激
今次32抽 1隻土精靈
屌佢老母玩9我 棄坑了

重換緊金劵
有4百幾張銀

10% 32抽 全部垃圾

25抽得風神
仲差過我平時抽9%

屌你老母垃圾game, 120抽中四隻垃圾藍眼

根本假既屌佢老母 回收罐活動黎
37抽了 真係乜撚都冇 說好的10%
好失望

20抽 4超激入面夾1隻黑無 夠了

仆你個街 點解你行大運

樓上block得

終極歐洲人

10抽中左隻伊達

27抽 重複飛隼 得一隻超激

唔想做人

望下d罐數同exp
係咪有d奇怪

你地班友咁撚好運

12613罐……

非左好耐你唔知姐 白金中阿奴

62抽，3new

一版出唔曬

新年都要搞到人唔開心 屌佢老母貓戰

用罐抽

都係冇藍眼再抽

收手了

值得

岩岩又中多隻黑魔女

一隻藍眼都唔中

頂佢我白魔女都第4隻，仲係得1隻黑魔

90抽零藍眼

撩交打

中白魔女 課哂d pack 禮pack
+4龍 龍都無咩人玩喇

以為你話呢度某個人添

抽完好depressive

地藏係正

棄坑

7X抽又係得皇獸+1

你班友痴線咁多藍眼

唔再課 重傷呢舖

82抽+2白金卷 白傑咩評價？

又話all in

白傑藍眼中比較弱
但係始終係藍眼 中獎啦

屌 咁易中地藏

中地藏滿足晒
其他藍眼唔強求了， 廢事重覆
之後仲要抽EVA
嚟緊都係留罐抽返啲活動同常駐池

岩岩10張券就中哈帝斯
收手算

岩岩出超激個下好似見到轉蛋個下有d金色閃電圍住
冇為意係咪下下都會咁
再抽既人士可以留意下

一時時，時有時無

你痴左線？
貓戰係送抽少
但平衡真係做得好
抽一隻超激用一世 個價值完全唔同

星期六十二點刷河馬

白巫

我覺得好難中

今次真係Sh金券到下次10%

黑無同黑魔女評價點
升邊隻先好

黑魔女萬用高攻，我會升佢先
黑無都要升
多白敵控場一流

懷疑係假10%

新手無知一問
藍眼都有廢既咩
利申 有隻夾J

吓，刷完即抽啦

cls 我就黎抽貓祭中哂成個超古代

但係就唔中藍眼

原來小小貓只可以+40

抽中重覆嘅貓係咪無用，拎黎換XP
同埋，引繼碼係咪要定期做，我見公告寫3個月有效
利伸：岩岩入坑

30抽黑傑+美女神同兩隻超激

新年快樂
仲未有得玩
10% 完左未

Happy Lunar New Year
今日先開始， 仲有幾日

留返換np
耐打 超傷 善攻+1

不過有啲強勢貓都要+ 好似康康舞咁
跳跳貓我都+1 加埋本能就係升級板大狂墻

100抽 12 超激 但無藍眼
要再儲金卷等下次中哂藍眼

係先好
咁你下次10%應該好多券用

pizza都方便

np

行得太慢， 去到隻王應該瓜咗

NP係咩野

聽日十二點個超極應該未完喎

攞嚟升本能用
部分貓三階後可以升本能， 升咗會勁咗或者多咗某啲特殊效果

NO
好多要留低(唔識可以問下)
而且唔好換XP 啲XP慢慢打就得
唔要既一定係拎黎換NP

已經拎左黎升級左隻貓
另外+1即係加幾多

係我角度
+1冇得取替一定要用罐
np可以刷小小貓
所以我什麼鬼都+1

係喎...頭先再抽
出起激都係冇閃電...
以為係new超激先有
跟住出new乜鬼棒白骨貓都係冇閃電

抽到重覆應該np 定 +1

咁多輸出角
除左打不死諗唔到帝獸擺邊

睇下常唔常用
輸出類通常+1
有d少用同埋加左等於無加既就np, 例如異能貓

佢果個賣點都係不死

或者雜色多小怪關
超耐打兼波動

呢到d巴打都係輸出耐打+1 控場np

係要取捨
咩都+嘅話隻真田同喵魔有排都唔洗爆

控場睇下邊d
時空神我會+1

拎出魔法小卡
np +1 ，垂手可得

咁超激就梗係加啦師傅
除咗某幾隻...

你地隻喵魔有無升抗波

未

我d np 都係加攻加體力多
邊有咁多np

Full geared

爭12罐可以all in
刷多關傳說先

我不是呢到d巴

等爆死

咁莫非你係傳說中既魔法小卡流玩家？

莫非係xp流

夠喎3750夠33抽

仲有30罐單抽

你差12罐
你前嗰幾十抽開到3隻新角， 喺圖鑑可以攞15罐

宜家夠
一次過all in先正
67抽 I am ready

我係+1留

第一抽 黑傑

67抽12超激
不過都7隻重複

課金黎講，而家個新年禮包係咪最抵？😂😂

話說 真田要點用？
頭先打超終極 二階真田好快死🤦‍♂️🤦‍♂️

想問下真田本能要點升？🙏🙏🙏

降血攻>基本攻>體

Thanks

差啲唔記得打

應該係果個777罐+7金卷

即課左

隻奥加好似冇乜用

抽到夾J嘅巴打覺得隻野好唔好用

一般啦

難分真與假

下半個月應該係時候有新消息

新新皇獸再抽

Eva快啲嚟， 大把罐等住比你

講真wor, 係依個咁多輸出貓既meta
真係無咩機會放佢出黎

白藍嚟講你點排五隻

白無 > 聖女 >>>>> 帝獸 >> 皇獸 >>>>>>>>>> 英傑

超耐打 波動
冇乜感覺

皇獸三階

英傑假藍眼

你又話all in 貓祭😒😒😒

都差唔多要啦

期待

又唔係喎，打啲快刷野多色關我用英傑多，皇獸其實反而唔好用，又貴又行得慢，攻擊範圍又只係打到敵人前排

終於玩得翻

咁抽中咩野

各位老手覺得幼嚴加爾點
巴哈冇咩人提

官方幫到手定自己入得返

暫時64 抽
有卷卷同加爾
兩隻都新新地巴哈冇人提
大家覺得點

不過啲難關白傑好似幫唔到手

貓薄荷同塔材料我仲用緊英傑

冇半價

有多d時間儲罐

我寧願出fate好過

宇宙三 大霹靂 有冇話要點砌隊？ 🙏🙏🙏🙏

魔法小卡流玩家😒😒😒

全藍眼啦你

得四隻……

啱啱先抽到英傑 你地就話屎
用落覺得脆皮同無升攻打落無專屬超大傷害咁爽
可以無用開大型中距離 唔知定位

發覺抽完d貓無用武之地
所有關都爆曬

藍眼墊底其實都好勁
我第一隻藍眼就係佢，仲要白金中開心到飛起
前中期幫我解決左好多問題

其實你係咪已經全部通關 打哂？

真傳爆曬，依家日日打薄荷/塔材
係等緊強襲同尋寶，因為以前d貓未過30同未清舊傳唔夠星過唔到

試下咁出

新手福音
利申， 終於可以試下用罐抽

之前金劵抽貓祭無超激稀

新手同我抽爆佢
零/初/二都係top tier

邊有咁多藍眼

冇中間隻傳說稀有……

我打算抽超古代
玩左一個月己經卡未來篇， 希望抽下d勁貓幫下手

官返啊
算快覆

試下先

情人節嗰三隻有冇用
唔想課了

我落多咗隻章魚壺消波

用白金卷……

但係我已經有黑魔女

加1囉 慳返貓眼石同經驗

但係都會照用貓眼石同經驗

呢關有高級黑魔女 躺卒過關

你傅說去到邊個位，咁快有殭屍熊用都幾爽

最近打到真傳一就無再上
有多餘體就清返啲舊傳二星

終於等到超古代必中
超古代好多隻都想要

巴打諗著幾抽
利申： 之前聽其他巴打話新手抽佢同天神

期待26號抽

個池好似好大
呢3隻好勁， 但中左其他就弊

要賭運

未知幾抽好，最重要都係睇運氣

好似除咗 金太郎 山崽子 評價比較低之外，其他都好有用

其實有左迪加係咪龍宮八戒可以退休？

新手日版
應唔應該抽
下一個9%貓際/超古

如果冇藍眼屈機係幾好用既

巴打進度去到邊
係未來1己經卡左

依家轉打d 期間活動關同傳說

另外打緊30% 河馬， 博打升貓到lv30

冇藍眼
超古代啲貓係咪咁排？
唔知有冇講漏

地藏 = 龍宮 ＞ 桃太郎 ＞小宇宙 ＞ 輝夜姬 ＞ 金火郎 山崽子

仲係停咗係宇宙一
呢段時間忙，唔係成日玩到

我果陣12月31日出事官方搞左幾次詢問碼去到1月28日先玩得番

地藏>>>>龍宮

差唔多，隻隻都有啲用

冇藍眼都唔緊要既，我都冇，都差唔多打晒真傳
仲好玩啦，冇得屈機要用腦諗吓點過關

淨係木馬都搞得掂

天神系列係咪抽美女神就夠

又無差咁遠既，地藏係對黑先拎出黎用吓，反而龍宮打啲要坦攻難關都可以拎出黎屈機。

十二點記得瘋刷河馬，今期10%最後一博

你隻木係咪+max
我嗰隻30咋

30+20
睇返我有落康康做輸出

咁三階超大傷都有用嘅

唔係，像神，天照，海王都好勁抽

天照，時空，象神都勁

仲有時空

係喎，因為太小用佢唔記得左

今日唔得閒

係，我都唔得閒，因為要刷河馬

你有好多超激？
未來我都卡關

利申， 一隻都未有

三階衰在三段攻，頭兩野已經打飛左對面⋯
搞到第三吓射空氣

唔該哂巴打，好在你提一提

唔好咁貪心，刷夠九張金卷中晒九隻藍眼記夠
其他超激由佢

希望今個月可以清晒所有開眼關

你地藍眼點會知平民寵用處

雖然我都冇加牛仔本能

新手嚟講成個系列都好用
3階天照/美女神都係勁輸出

而家除咗藍眼，中喵魔同八戒都正
玩咗年幾都未有

真

儲左3x支旗
平時會刷到滿左4個貓咪地圖就停手
今晴應該刷到我唔得閒先停
話知佢滿唔滿

點解要刷河馬，係邊關刷

有超激但唔算多
未來最緊要有 衛星貓 貓咪漂流記 再搭多隻 小精靈

係，龍宮

我有衛星貓果隻二階，不過要成1200等級先升到三階
點搞啊， 依家先600等

你咁貪心唔得架喎，咁通常都會有好結果

屌, miss左

我好似好耐無出過八戒

無錯，最後出人魚同記者，不過都開心

升吓多啲唔同嘅貓，加吓排等

我等今晚打埋鐵頭+過夜關一次過抽

刷多左三張 機器貓(重複) 鬥午 暖桌

地藏 龍宮
最強茅之一 最強盾之一
點比較

趁帝獸入左白金券池即刻用哂3張一路儲落嘅白金劵, 結果...

剩差白傑就齊哂9隻藍眼啦

第一次抽11連有天空神同蓋亞
滿足了

真定假

的確係白金劵池抽嘅, 但3張白金券之間有用金券抽超極池換位先抽到呢三隻

有邊隻值得練

一定係大法啦做乜問

最尾拜年食飯刷左9支旗

你係咪有d野唔記得
我答曬d 等級罐頭兩三日就覆我

黑傑

抽中呢隻，但係巴哈搵唔到評價，值唔值得練？

唔值, 用途太窄, 經驗爆左冇地方用先好拉佢上30LV

All in貓祭

打特定關好勁 如果前期未來篇都好用

想問吓如果唔計戰國武神池入面隻傳說稀有，
有咗 真田 前田 今川 呢3隻，係咪即使之後有必中都已經冇必要再抽呢個池？
定係有其他都值得抽？

個個都大神級藍眼碾過了
卡關叫出藍眼就得
碾唔過只係等級問題
抽多幾隻+1就得

咁放佢做倉算

咁我留住經先，暫時就打到真傳應該唔洗練住

呢隻可以爆塔 初期用得過

但係無風帶好大兼只打指定顏色敵人，後期難用但可以屈死不死駱駝

23x券
8x np
完

中咁多新野
換得咁小np

All in 貓祭

我指福券

有冇人試過連續61抽0超激
屌你老母p社我試過

佢打到不死？

2階

我只係試過50抽大約

今次個超極祭真心廢
10%係笑話，數番5%都冇

我18%

不死怪d關點打，已經用左拳手同埋剪刀貓都過唔到

咁再等一排先打

邊關

我依家打緊世界三， 一同二過哂

11抽無激稀有。？

有真田已經夠

我12%今次
不過上兩次都係勁低

之前兩次都係18% 19%

有冇日版玩家一齊儲券等下次10%

咁之後如果有戰國池必中我都唔洗抽，罐頭有限

升咗狼女之後
古代薄荷應該比邊隻升先

咪就係ex嗰度幾隻
再加你其他需要開古代嘅角

你升邊隻先

咪就係個d囉 打夠種子一次過升

個神社hold左成日都唔走

快d走我又要再添100萬個

就係未打夠先問

我𠵱家連普通薄荷都唔係好夠

要打到邊先有彩虹貓薄薄荷種子

上杉本能解放都幾勁

最後 總共42抽 真係得一隻土精靈 真係唔想再玩

42抽 1超激

對唔住呀師兄 原來你仲慘過我...
冇哂心機玩

真冇曬
不過都有照玩
一年抽一兩次攪d咁嘅野

終於清哂d星星

理論上 60幾食白果
你之後應該一堆超激嚟緊

用曬la

咁你會再儲㗎嘛

其實即係pool跟account set 好咗
定只係都市傳說
因為之前好似有link 會show 到你會抽到咩貓

你好慘……

d超激去哂人地到

上杉本能覺醒之後幾勁

黑魔女上左SSS

勁撚到咁， 正常
我用佢仲多過黑傑

黑傑除左打白敵我好少出
黑魔女就差唔多所有陣都放

唔係主鋼敵我一定落
佢同白巫最friend

除咗喵魔我第二隻超激50
黑傑白巫嗰啲都仲係45

我想問爆擊係扣鋼敵12000定24000

12000係正常攻擊力 爆擊x2

上杉本能點加？

開心開心

黑魔女烈波割草一流.

姐係鋼敵都食到24000？

要升到44lv先一下殺到古薄荷紫電
你地有無比貓眼升佢

我用黑傑多 打白敵扣多d 又增攻
顏色敵交比白魔女

宜家練緊黑傑賣血增攻

新手， 超古代， 天神係首選。
Eva 系列都唔錯

宇宙精靈係咪都唔錯？ 打異星好似好勁咁

精靈最好有一隻， 打宇宙篇輕鬆好多

多謝巴打， 打算儲幾隻超激， 升下基本貓到30 跟著就打狂亂

抵啦之前刷首刷都講左你

唔急就罐抽咗必中超古先
宇宙可以遲啲先打
清未來， 狂亂同傳說， 一路等精靈必中

想問係咪有隱藏貓

邊度睇呢啲評價
巴哈唔見有黑魔女

唔緊要架，襯仲有時間快啲拆利是課晒佢啲禮包再抽啦，你頭果40抽唔中，後果40抽起碼中返十隻八隻

台版幾時有棉花糖貓拎

好似話15/2 既活動

淨係識拉門果隻花盆

拉極都無

異星同外星係咪兩樣野黎
睇緊巴哈， 宇宙精靈打唔打到未來篇？

拉開見唔見到有3隻貓係入面？
1分鐘拉100次
開聲會有喵～

見

搞掂

屬性一樣
不過宇宙啲怪多咗粒星， 勁咗同埋多咗傳送
當然精靈可以打埋未來篇

弓起

打到未來篇，所以有隻精靈打未來篇會好打好多，基本上冇卡關問題

隨緣算了 我留石合作同超古代

遲下係咪eva復刻

絕。絕望新次元第一關有冇話點打？
因為上網睇攻略 佢哋都係靠高lv貓打

唔係新手打

我都唔算係……新手……掛……

用藍眼

第一關只限基本貓同EX...

夠平民嗎？

第二關淨係去到宇宙一全金寶夠唔夠贏

答唔到
因為我果時應該係拎晒金寶先打呢關

幾多lv先？

唔記得啦
狼女仲係2階最多lv30
基本貓+40 50掛
我後期d先打呢關

一開個小小貓關記得係28x
而家49x
大約260張券
1:1.5.....都冇

有冇咁好彩啊

剩翻d銀卷換左三左金卷
一陣打埋強襲有三張
再用多30罐抽
最後7抽博埋佢

屌你老母今朝課左300
原來個天想俾考驗我！
原來個天仲想我玩貓戰

出黎啦藍眼

天無絕人之路

我愛貓戰天選之貓

42抽 1超激
之後巴打批中 50-60抽出4隻
好彩冇放棄

中埋美女神賺晒

好彩你地鼓勵
隻貓咪鬥惡龍勁唔勁？
同埋有今川+真田+白無+開眼女王+美模 應該打到超極經喇終於？

好似控場都幾勁（？）黑敵降攻

各位弟兄姊妹...又要留罐
癡撚線又逼害

隻惡龍完全無用過
無炸彈， 就算有白無都幾難頂到啲黑豬

較定個鬧鐘22號拎炸彈

淨係黑魔女同美女神都賺晒啦

黑敵一定係炸彈貓㗎啦

新手準備第一抽

抽得越多越接近10%
我百幾抽都試過中間咩都無
但係點解你地咁易中藍眼!

咩事

Btw 第2個10抽 抽貓際 建唔建議？

真傳有用 有得古代種降攻

更新咗未

60抽都叫易差啲棄game

打緊金寶 差未來3 禁住黎砌

冇得問架啦
歐洲人係咁

伸利玩左好似3 4年先有黑白無

都係垃垃地圾

我有排諗住唔玩， 最後6抽跟住棄game
點知中咗第一隻藍眼黑巫同美女神
跟住就玩到𠵱家

用活動卷鳩抽中埋

咁……我等多排先打

掏出你的魔法小卡！

魔法小卡！

算易啦，我八十幾抽+分身三十幾抽又係中皇獸白傑兩隻廢野⋯
想係有生之年要一隻黑色藍眼

依年幾兩年接近所有金卷都抽黑藍眼季

有冇師兄知咩料
App store 同 apple id 都入晒日本

Btw 呢隻貓勁唔勁？

未用過

情人萌貓...又加rank飛雲

舊朱古力狗牆好搞笑

統率力上限係幾多
而家840, 過左宇宙1全金，未來不死未打
係咪要過哂3章不死同宇宙23 先到上限

1050
有不死就好去打
隨機出要慢慢等

體上限刷寶物吧

而家有喵力關卡打既...

d關都冇通關隊
點打呀

不死23 好難，諗住升左平民不死三寶先
有關出隻不死獅豬，一打就鑽地去到塔前先上黎擋唔住

隻Game識讀心

地藏！！！！你岩
月尾又要敗家

今日大家抽中野我都會正皮

幫推 唔識

想問吓 邊3隻係不死平民三寶？

之前兩次貓祭收穫~

暫時升左剪草

唔該巴打，拳擊手貓咪我仲未升

同埋你打不死關卡會唔會落哂呢3隻貓？
定係會只落2隻 貓咪師傅+割草 / 貓咪師傅+拳擊手？
因為我見割草同拳擊手都係控場，前者暫停後者擊飛，咁放埋一齊出會唔會拎到控場效果差咗？

牛貓好呀

我之前係割草+師傅+撐竿

剪草
拳手
師傅
跳遠
黑熊貓3階
蟹猴

基本上打喪屍量產都係呢d
不過最仆街係平民個幾隻打單體
同埋個傷害真係好細......

玩屎佢應該有排都未攞到

重down完 solved
13抽 中咗隻叫古龍既町

師傅邊到平

好似係撐竿跳

師傅唔平咩
得二階， 連薄荷都慳返

360 only

平民我指

如果 割草 師傅 撐杆 已經夠打，咁你幾時會用到拳擊手貓？
定係升唔升佢都變咗冇所謂？

我唔記得咗啦
𠵱家連師傅都少落
用拉麵/攝影， 撐竿加其他大野算

假設貓池冇乜對不死，要用撐杆打不死嘅話建議同時落拳擊手一齊服用，相性比較好

lv5 d怪唔同左既

咁想請教如果 4隻都有嘅情況下
應該點樣配置比較好？

緩速 暫停 擊飛 降攻 呢4種控場有冇邊幾樣應該/唔應該同時放同一隊？

一般情況下如果我有主力後排炮手(非遠範攻擊)我通常唔會落擊飛，如果唔係成日打空。

除非對方有推線超快嘅角色我先會考慮落擊飛 去降低前排壓力

其餘三種控場幾時都可以用，暫停最好

另外擊飛有個唔好處係 當敵人有隻超大威脅嘅後排，你擊飛敵人前排只會令自己中後排貓行前食到對方後排傷害

好，明白
唔該哂巴打回覆

好平民呀
可惜冇三階

而家二階都已經好坦得，希望三階有驚喜啦

都應該太遲
而家我等緊未來三出不死月球

基本貓冇三階但係過哂未來三打晒金寶但係卡喺傳奇仲可以有咩打

狂亂打未

巨人未

咁掉番轉
唔推番前
點打人地個超大威脅後排

攞咗炸彈貓未？
打下渦打下薄荷打下經驗升下啲部下先

等緊22號

撐杆唔洗+1？

有d喪屍關極難儲錢 可以用拳手擊退buy time

其實能力發動到的話，剪草係最好用因為佢暫停敵人 ，但又係睇運氣 。

我會+1

將對方重要前排控喺前面打死哂先打入去
如果直接擊飛後，自己隊形向前比對方後排(e.g.帝王)直接一hit團滅比人反推。

例子有對家 黑山豬+黑帝王
你擊飛黑山豬然後自己後排向前行進入帝王攻擊範圍，
跟住黑帝王一野滅埋你後排，跟住冇野擋到黑山豬

搞下gag

認真番
打關
拿臨打爆前面清後面
多數多過
永控前面慢慢靠波動清完後面先再打前面(座山)

雪初音關2星已經硬撚到

擊飛最on9係搞到己方大後排會打空砲

我自己就50 +20 後開始換NP
依家對不死貓越出越多, 作為激稀冇善攻/大傷都好難令我會想出佢

我玩得耐先50 +20
如果冇加值建議+10 就換NP算

撐杆跳佢值唔值得上3階？
因為見佢3階會跑快咗，但不死敵人又成日鑽地，咁跑得快咗會唔會冇咁好用？

3階，其實到最後隻隻都會上，撐杆跳都算值開始上3，因為手夠長

有得上嘅都上三階, 基本能力有差。就算上左三階你都一樣可以轉二階用(雖然呢隻個個都用三階)
貓薄荷唔會食好多資源打打下會發現多到用唔哂

唔該哂上面2位巴打解答

終於打完全部不死關 1050體了~

恭喜，可以爆旗刷河馬了

連續用卷抽都中超激
係味課過金會好運啲

啱啱終於打咗 滾死樂園 拎咗 啦啦隊貓，真係好開心
本身得宇宙一不死的金寶，諗住未必打得掂，結果都搞掂咗，而家淨番絕望新次元就拎哂旋渦關卡貓咪

唔該巴打

黑魔女好唔好玩

其實白聖女有冇優點係黑魔女冇

聖女溫柔啲

刷緊棉花糖

果d掉落率幾幾多？
淨係夠打等二關， 偶爾

奇蹟似的 < 偶爾 < 有機會 < 有時候 < 百分之百

諗緊臨尾都無使唔使開寶箱

我是鬼果關都刷左20場都未有

百分百機率唔夠打

呢d活動值唔值寶箱開圖加升10lv 拎罐

打最高個關睇下幾%
10%就慢慢打吧

然後傳奇不斷幫你出

刷卷抽錢

d朱古力狗牆好多血
推開佢地爆塔算

低能架
2星第二關已經要帶幾隻對鋼鐵貓
第三關仲低能
全部都勁硬
隻天使星星食左我50甩手+50地藏 仲有水母狂腿
都仲未死 要甩手爆擊先可以秒到

隻熊又一直出 咩都比佢一拳打死
雪初音又遠方攻擊
開曬道具先係打到隻初音23%血

2星第三關我最後落3藍眼夾硬過 我就無開道具但係初初天使紅敵已經超硬仲要冇錢

鋼鐵關又係白痴的 個倍率強到癲

唔夠打最高紐級果關， 刷低果d , 啱啱出左

新次元好易打
有雷精靈就輕鬆推關

跟住過

6500分拎埋張金卷
抽到打塔嗰隻小丑

頭先過咗3星第二關 但係拎唔晒獎勵

屌3星第三關 唔用道具 kill app都kill唔切就輸咗

聽講要過咗宇宙一先打得
我仲係宇宙一關卡

樂富uni

想訂台灣果隻cushion
Youtube 官果條女攬著果隻

傳說隻駱駝攻擊好q遠
打到有條友舉牌叫我返去再練過

屌佢g卷任有鋼鐵犀牛
曬q曬體力

即係完全可被取代？

我無白聖女
咁佢有打飛屬性， 都有佢嘅用途掛

駱駝 同果隻 師匠 好黑人憎
呢2隻簡直係惡夢

搖滾貓+1定係換NP比較好

而家開始打番未來二 三 同埋 不死敵人 拎番啲績分獎勵同罐頭

一定+1，拉面後期好緊要

呢個post幾正

我想問佢條火柱係咪每次掂到都會扣血？

又要請教各位 上次你地提到魔劍 五大天王 暖桌果啲我都+1左 今次抽完仲剩返呢啲唔知要唔要換np

換換下而家300幾np

條友好似900秒出(?)

平價量產烈波？

我果陣都磨好耐 我果陣手最長得御宅貓 白無唔夠長

仲有樹獺都好煩

螺絲粉你快啲打到有個臉君+三隻樹獺果關 我磨左20分鐘

駱駝🐫當左做羊駝🦙喎佢

怪之得係咁燒 仲要有詛咒升到30而家

控場=換np
輸出但冇特別能力(e.g.美模)/善攻/大傷/耐打 = +1

＋1 for sure

[日/台]貓咪大戰爭 (30) 貓祭完了 又要儲卷